【人手置頂】有關十月一行動

轉自telegram十一channel

民陣遊行被反對 五區開花正式啟動
民陣港島遊行及集會均被警方發出反對通知書。因此根據早前公海投票結果，正式推動五區開花活動。
10.1示威旨在中共立國周年日子向國際展示港人的決心，及羞辱中共。而港島貴為本港民運象徵及地標，自然成為民陣遊行的路線。然而經歴數月的運動，港鐵及警隊已無底線地助政府打壓示威者。可預示在10.1遊行被反對的情況下，若然全部人入港島不但會被警察運用過份武力驅散，濫捕。港鐵亦會封站配合政府的大圍捕。

因此我們會發起五區集會以減低上述提及的影響。詳情如下：

1.荃灣集結 1300沙咀道球場集合
2.沙田集結 1130*沙田車公廟集結 配合和理suck馬場
1300為正式集合時間
3.深水埗集結 1300 楓樹街球場
4.黃大仙集結 1300 黃大仙廣場
5.灣仔集結 1300 修頓球場

1330會是各區的起步時間
深水埗和黃大仙的遊行人士會分別遊行至旺角會合，製造會師畫面。然後一同遊行到尖沙咀。並可能會堵塞紅隧，為港島的示威者留有後路回到九龍。

沙田的遊行時間會視乎當天的和理suck活動，若當天和理suck活動宣告結束後，遊行人士可以經獅隧至九龍進行會師。一切視乎現場情況而定。

荃灣路線後補 請留意 @saveinghk

由於當天全港有大規模佔路活動，希望市民可以選取較近地點，以免塞車。在此亦懇求向政府搖尾乞憐的港鐵在當天關閉全部車站以免車站受到不必要傷害。

光復香港，時代革命。
God bless Hong Kong.

徵大量文宣人 請dm @juniusmother

10.1

嚟緊四日見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

自推一下

自推兩下

自推三下

自推四下

自推五下

自推六下

自推七下

自推八下

推左 都要推埋右

十一五區開花 賀佢老母

推吖